讀唔成書唔緊要 最緊要識買ＧＭＥ

開盤一分鐘make 3個decision 就上岸
pound of GME!

decision點解